講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

D 圖404